準備好聽日掃晒D豬柳漢堡

聽日咩優惠，有無表睇下

幾錢

10蚊2個豬柳蛋

無強

自己整兩隻強
再賣返出去
fat fat

貴兩蚊